[歡迎挑戰]根據鄰國越多字睇上去越勁理論----華裔小姐變咗國際中華小姐, 咁香港小姐應該變成點?

中華人民共和國廣東省珠江三角洲地區伶仃洋暨粵港澳大灣特別重點經濟發展區域香港非特別市新界區將軍澳工業邨駿才街77號CCTVB電視廣播城小姐

放馬過嚟

香港國小姐

大灣姐